［待FC］九巴、龍運車箱內裝大量收音Cam

From TG

未FC

係真
主要安裝原因係上年年尾大陸工廠開始收皮
多咗人黎香港偷行李

唔計反送中運動
林奠做幾耐香港衰幾耐
講緊土共都損手爛腳嗰隻

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推到有人搭巴見到影上黎fc

Push

Live鏡頭只包車頭中間影出街果個，收音都係得一支，就係司機位對上

利申 入面做的小薯

巴打可唔可出一出證件

幾時出干擾器?

其實上所有交通工具之前 不論 黨鐵 巴士 的士 義載
都應該要處理好晒自己嘅嘢先好上
至於發夢嘅嘢更加唔應該喺公共場所同任何人討論

其實九巴龍運一路都有車廂cam
用途係用嚟統計 人流 上落客站
至於有冇新裝cam
一㗎巴士裝個cam唔係好似私家裝個車cam咁簡單
中間係要駁電 要入紙申請改動 驗車
裝之前工程師要向零件部訂貨
零件部又要向採購部落單
採購部再sourcing
咁大間公司 步驟咁繁複 經過咁多人
唔會依家裝完先有風聲傳出嚟

大家諗下黨鐵係政府嘅
到依家舊款車嘅車廂都重係冇cam
黨鐵都未有 九巴就裝先 大家諗下合唔合理
依家香港周街都係cam 你避得晒咩？
最緊要保持警覺性 做好自己

大推有用情報

等我大大力錫巴打春袋先

你意思即係Live得一支

唔係Live嘅Cam有好多支？

有無都好啦，總之唔好係街度講發夢內容，每次聽到人講都想同佢地講我唔想知呀

推

pish

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

隻手可否打格？支那可能有研究手皮紋辨識。
中銀都有用手指節紋辨認。

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！